大把人a0入u a0grad

只係唔希望是我

真

呢句唔係安慰說話

專登為你開左個post

upgrade 下自己咪溝到女。巴打衰邊範啊，肥？內向？唔高？ 皮膚差？

內向 自卑

我都以為自己會
點知最後冇
努力去試下啦
唔怕柒就得

我同你一樣加埋樣衰。大家一齊努力唔使a0 grad

我不入地獄 誰入地獄

有無參啲活動識下人咁

有 但係真毒冇人想識

樣正常一定會有人同你講野架喎

邊度有大把人
我統計過大部分人18歲就脫a0

點知點解

樣正常講野唔正常嘛

唔好咁拉

主動啲同人講多啲野， 習慣其他人嘅說話方式

可以同我tg 吹下水啊

+1再-1咪A0 grad

a0近期身邊朋友一個個出pool

腹有詩書氣自華

肥矮柒毒窮
預咗溝唔到女